貼下你畫嘅畫

畫得唔好，隨便屌

畫得幾靚加油
幾鍾意鳴門着火影袍孭住斗笠背對嗰張同埋愛德華

謝謝

唔擦眉

頭兩幅都未畫好
同埋近排完全唔想畫畫
讀書好鳩大壓力

樓主上色差咗啲喎⋯⋯

用啲濕鳩木顔色加濕鳩技術係咁上下丫

咩唔擦眉？

想問下用電腦畫，難唔難起草搞？

同你用手畫差唔多
不過電腦畫就可以開塗層
一層一層咁畫草稿

好靚

呢啲正喎，我都想學呢種

但係個電腦配置上係咪都要好高要求

係個cpu要求大
反而其他要求唔係咁高

因為我得部notebook 咋，同埋用電腦咪好咗個筆觸感囉

獻個羞
好耐之前畫嘅圖

上年畫比朋友嘅聖誕卡

好靚呀！